我想係到多謝消防救護海關入境

消防救護係戰場上東奔西跑，真係好多謝你地

海關入境多謝你地冇出黎同示威者割

但好對唔住可能你地既宿舍有機會因為同警為鄰而受牽連，係大家欠左你

但願睇到呢個post即示威者要控制自己既仇恨同情緒
以謙卑既心態對受影響既人講聲唔好意思
因為我地需要對準既係政權同濫暴的警察
時刻檢討先可以將運動帶到另一個境地

請大家唔好被仇恨支配

但願睇到呢個post即示威者要控制自己既仇恨同情緒
以謙卑既心態對受影響既人講聲唔好意思

請大家體諒